[大話老泥mmm1122]文盲乞食ff愛情作家kol自稱產後抑鬱 好嘔心（11）

偽生偽太曾經講過唔鍾意細路、番工被迫對住d死細路
但係 求生技能係ff、搵笨同乞食嘅老泥m 最終都喺2018年11月8日生咗老泥晴 m螞蟻

老泥m近日聲稱自己當時有產後抑鬱

老泥m生完一出院就掛住自己放風、自拍出post呃like、減肥、行街、吃喝玩樂、出event、賣廣告

老泥b嘅主要照顧者係阿婆同奶嘴 24/7塞奶嘴塞到1.5歲 唔識講嘢 畀網民發現個女語言發展遲緩先戒！

以下係大話老泥m生完頭4個月嘅post

正常初為人母嘅會咁得閒自己放風、自拍、出post呃like、行街、吃喝玩樂、出event、賣廣告？
正常新手媽媽會捨得離開個初生b半步？
如果你有產後抑鬱，會做到以上其中一樣嘢咩？
去產後檢查、去母嬰健康院都有醫生護士評估媽媽身心狀況，專業人士會唔知你有產後抑鬱咩？
係嘅話，好想知老泥m你去邊間診所同健康院，咁都check唔到你有問題，湊到個女有問題

食飽你賣廣告d乞衣兜狗飯 捽住老泥等收禮物無所事事 喺度鳩吹產後抑鬱博乜呀？
依家要母女檔出嚟乞食就想扮稱職老母？好老母？

由生之前已經因為驚減唔到肥、驚iPad 胸墮lin而決定唔餵人奶，但係生完又陰啲陰啲喺ig story度講到自己好想餵人奶，扮有餵人奶咁，明明就一張同餵人奶有關連嘅相都無
餵人奶同奶粉都可以係好媽媽，但係老泥m死扮爛扮為咗個女同頭家無得休息扮靚放風，事實就係湊到個女長期衣衫不整、衣不蔽體、無啱size啱天氣嘅衫褲鞋襪、無自費買適齡同有信心保證嘅玩具 顏色筆同書畀個女，自己長期玩電話mon post執相扮支那飛機文出post呃like，24/7塞奶嘴，過咗1.5歲先戒奶嘴 停餵食 開始畀個女自己拎餐具食嘢，仲係食緊雪藏雜豆一鑊熟嘅豬餿粥水⋯⋯
搞到個女語言認知、大小手肌發展遲緩，越大越似特殊兒童，正認知唔教，教埋d乞食技能
收到sponsor禮物要扮狗衝埋去又攬又啜份死物
塞個女入紙袋扮貓玩紙袋
見到食物就前世今生都未食飽過咁餓狗搶屎狼吞虎嚥 仲想以特殊食相捧個女做美食博客 飲食節目主持人
隨時隨地跳老泥m式un身un勢自摸扭pat開心舞
由細訓練個女camera first 跟住老泥m腿張開擺pose影相 又要講到個女天生model材料咁
D相用少幾重filtersssssssssss先啦

Mmm1122簡介

又稱老泥m、陳年老mk、老巫m、漏m儀⋯⋯
由xanga年代開始活躍於網絡ff世界，終日無所事事周街fing老泥，ff自己係萬人迷，送上門過夜又扮上菜話自己係家教好嚴嘅黃花閨女
2005年開始喺網上老作佢同偽宅森嘅偽青梅竹馬愛情故事，志願係成為所有人都羨慕嘅一對 事實係畀偷食慣犯偽老公飛起咗幾次，喺家境清貧嘅偽老公霉到欠債失業要投靠同入贅老泥屋企之前，老泥m都係被呼之即來揮之即去
（詳見：）

操鄉音中文，會考0分，勝任唔到waitress、sales正職，被迫學琴考琴去天水圍蚊型琴行「教」初級琴、畫至2017年，平均月薪5k，聲稱天水圍娘家個單位自己有份供

未正式克服怕醜、怕見人、怕陌生人、人群恐懼症出道做乞食kol前都咁把炮
可能係靠喺3boys2girls、ig、fb搵妹豬笨 賣高價二手老泥衣物同淘宝韓款衫謀得暴利啦
（淘宝m ig: ）
妹豬發現貨不對辦、爛貨都照賣，要求老泥m退錢
老泥m就同佢老母一齊喺ig教導妹豬「明買明賣，無人揸住支槍指住要你畀錢」

依對情侶好撚嘔心

依對情侶好撚嘔心2

(續) 依對情侶好撚嘔心3

(續) 依對情侶好撚嘔心4

(續) 依對情侶好撚嘔心5

(續) 依對情侶mmm1122好撚嘔心6

依對情侶好嘔心（7）

依對情侶好嘔心（8）

依對情侶好嘔心（9）

(續) 依對情侶mmm1122好撚嘔心（10）

新人

留名先

飛彈牛

搵窮酸文盲老泥m賣廣告真係

哈哈 好笑

早排beth同Kiko送咗套餐具畀老泥晴（匡智kol倪晨曦）
蝗種乞兒kol老泥m影完一個story就無再用過

用番d cheap嘢先襯得起老泥m老泥晴

話時話 老泥m寒酸到連學習碗、杯、匙、叉、吸盤餐具都無買過
老泥晴仲未識做good yeah手勢 小手肌發展異於常人
多得個on9低智老母唔少

餵豬乸咁餵食到老泥晴成2歲先畀佢自己食 又慳番d養b錢自己買淘宝買二手名牌

學習d咩呀？chok pose就角度影相？p圖？乞食？抄支那飛機文作ff恩愛故事？上網高價賣不要拿我們和淘宝比的淘宝衫？高過原價賣二手老泥衫褲鞋襪、老泥豬圍欄？

大話老泥m 唔好唔記得你低智到被踢出校 會考0分 正職都無一份勝任到 無人吼到要老豆老母幫偽老公還債 貼埋半間房同入贅婚禮先嫁得出 勉強留得住個人延續ff青梅竹馬愛情童話

老泥晴：老巫（母）m生我出嚟就係想我繼承乞兒兜
訓練我食豬餿狗飯都食到餓狗搶屎咁滋味
十足十畀巫婆困住咗幾千萬年未食過飽飯咁狼吞虎嚥
我志願係成為知名特殊兒童kol 主持老母ff畀我嘅飲食節目

：身為敬業樂業嘅特殊兒童kol
老巫畀兜見到都唔開胃嘅菜渣我 我都一樣表現到成隻餓狗咁

老泥mmm1122
老泥晴有你嘅劣質基因㗎 加埋你嘅老泥式教養
你對佢有咩期望呢？

不過咁 只要老泥晴讀書考試拎到1分 都係好過你嘅0分無限倍

有2個post邊個先係

無見一排

好似冇見到佢再用
係咪又賣返出去
索性租手袋用算吧啦

老泥mmm1122最鍾意低價買二手袋
用一排扮99%new再高價賣出去搵水魚

老泥m用完 有浸陳年老mk除同老泥漬加持 風味寧舍特別
三手老泥價set高過老泥m二手入手價
都有on9傻西followers接手

老泥m同特殊兒童喺殘宿爛舍捽住老泥乞食
輕輕鬆鬆又呃到錢買淘宝/二手名牌畀自己掩蓋下浸蝗種老mk老泥婆嘅濃烈cheap味

可能係A貨

開到11了

佢好自豪個囡連yeah都做唔正

但咁既歲數應該要識

左抄右抄埋d飛機文
懶係大條道理咁為個發展遲緩嘅特殊豬女搵藉口

係囉係囉
什麼都可以不知道
只需要跟老母老泥mmm1122一齊扭屎忽跳開心舞腿張開就角度擺埋d自以為像超模美美的pose影相呃like乞食

老泥m唔係自high到覺得老泥晴副尊容再整個豬嘴樣會係可愛下嘛？

要個低b女跟佢老母行低智on9老mk老泥婆賣假貨呃錢乞食路線乎？

老泥豬妹晴d寒酸打扮同餓狗搶屎食相真係好肉酸好核突好無家教
似十足佢老母鄉下d山區兒童

乜鳩嘢小咀仔？
老泥晴個梯形嘴 上唇0.01薄下唇10.0㗎！

大話老泥m真係好吹得
老泥晴d videos九成都靜哂音
caption 就吹到個language delay語言發展遲緩嘅豬女識講嘢 識講中文咁
原來只係講到 no.... not yet.... 蝦蝦笑死

老泥七！
你老母畀唔畀你個矇豬眼梯形嘴做依d表情㗎？
你要做匡智kol倪晨曦㗎！
拿！用你餓狗搶屎般倒餿水落肚當飲湯嘅速度 學習你老母d「技能」啦

無車無樓無錢點扮有車有樓有錢？
一有機會坐私家車就要瘋狂擺pose自拍
樣衰乾枯唔使驚！最緊要有自信！有appsss！有filtersss！

是旦加句9唔搭8嘅caption 曬出偽裝嘅美照
話唔定又有班一樣係腦殘嘅妹豬傻西狗公follow吹捧

生得醜樣仲嘟嘴？摟人打多幾鑊咩？
梗係學老母寒背龜縮叉腰歪嘴趷腳扮殘障人士博同情啦

記住任何時候都要寒背龜縮賊眉鼠眼鬼鬼祟祟行唔正企唔正咁呀！
成個人都要變哂形 咁先顯得個骷髏巫婆岩蠶樣無咁炒車

做蝗種乞兒最緊要貪心！乜都R乜都乞！乞到乜就扮鍾意乜！
平時幾嫌棄都好都要奶到d cheap brand鞋底立立令！
咁先至長乞長有！老泥mmm1122唔乞唔呃邊有得食！
唔通偽老公當日真心想埋老泥單想養家咩！

硬係覺得係偽伯自己想去放風箏多過陪老泥晴玩
老泥晴成隻跟尾狗咁頭耷耷

Push

之前cap落
偽老豆由以前到現在
都係對住電話>>>>>>>>>>>>>大小老泥

老泥晴天生就又腫又扁似唐仔

老泥m真係弱智on9㗎喎
今日熱到夏天咁 同老泥晴著毛毛褸？

烈日當空去踩車去追住偽伯隻風箏跑又著咁多件 嬲嬲幽幽懶有layering但係勁柒 停留喺廿年前mk look

前排凍就話個女嫌熱

回帶

天寒地凍去草地又由得老泥晴衣不蔽體趴地吹北風
弱智老母掛住影相拍片扮溫馨

偽公婆自己同周圍嘅人都係著夏天衫
個女著件厚衛衣 熱到塊面紅哂 都要為影相懶係襯番迪士尼要個女由朝熱到晚

天氣涼 大人都著長袖嘅時候
老泥晴又要被迫配合老巫m嘅Halloween呃like post 著件露lin lin嘅爛衫

好耐冇睇老泥m既post 佢越黎越似巫婆
個女又養到特殊兒童咁
似足隔離蝦乾 真係好心冇腦就唔好生啦

有新post
咁多個kol最廢就係佢
成世人一事無成 無學識無文化 淨係靠ff青梅竹馬愛情故事嚟經營ig乞食
其他beggar乞得多 有時都有真心分享回饋viewer
老泥m片都唔會拍 完全無技能都可以乞食咁耐

留個名先～

之前有人搵佢岀唇膏post 佢落重filter到隻唇膏色變撚咗第二隻色 我係個PR真係喊三聲
鬼咩 個樣又乾又殘 眼皮又dur 再加埋巫婆鼻 唔用重度P圖加filter點呃人搵食

2021年仲可以札個大到成個噴泉咁嘅丸子頭係頭頂

大話老泥m成日吹奏特殊兒童老泥晴好識擺pose影model相
意圖sell個豬西女一齊做親子乞食kol

實情係點？
廢中老泥m同食過軟飯嘅偽伯 落力傳授做作、乞食、lam著數等寒酸技能畀老泥豬西晴
捧個低智女做匡智kol倪晨曦

以下圖為節錄

十張有9張都見到條片漲晒

語言發展遲緩

老泥晴16m先識叫「爸爸」
正常bb 7m已經識，1.5歲講緊詞語同短句

Bethniy話佢個女16m講到咁多詞彙 都只係on track

老泥晴呢？ 淨係識扮動物嘅叫聲

老泥晴20m只能講疊字，發音嚴重唔准
Dodo=dog
大大=dinosaur
老泥m教佢講「媽咪」都講唔到

1/2021 2歲2個月 仲未講到清晰短句
老泥m口口聲聲話個女兩歲後講多左句子 識表達自己
實情係老泥晴連母語都無人教到 只係講到d
疑似講緊偽伯扮abc腔x老泥鄉音中英文
流暢度係 逐個syllable鄧出嚟

No no no
指乜都This this this（做唔到name the object 認知同詞彙不足）
Car-rod= carrot
Noh yeh= not yet
Goo-bye em-mar = goodbye Emma
Wor e e= what is it
So pi-ty = so pretty

原因 ：

1. 老泥晴20m之前都24/7塞奶嘴

2. 7/2020 20m 先停止餵食，開始自己食餿水飯，餓狗搶屎狼吞虎嚥！老泥m都話佢唔識咬！

被餵食嘅老泥晴連「飽」同「餓」都唔識分！

3. 老泥晴2歲，廢柴懶西老泥m仲煮緊一煲過嘅雪藏雜豆爛飯餿水，無需咀嚼，訓練唔到口腔肌肉，影響咬字發音

4. 老泥m日夜手機不離手，每日出n個story排到虛線咁，影相p圖睇content farm打ff飛機文出post呃like乞食，睇on9綜藝，對社會時事一竅不通漠不關心，眼中只有$$$$$$$$$，少同老泥晴交流溝通，無教老泥晴日常生活認知

5. 老泥晴學唔到母語，老泥m講廣東話有鄉音！偽伯d偽abc英文得村校小學雞程度

老泥作為一個全職老母都唔好好照顧個女
唔係跟住個milestone教個女
求9其俾垃圾食物俾佢著唔岩身的衫
條片漲晒又唔換
都成2歲知懶西老泥開始toilet training未呢
定係佢連toilet training都未知仲迫個女著片
雖然佢未去到隔離po 個蝦乾玩虐兒
但好心啦自己十月懷胎生出來的小朋友
認真少少照顧佢真係咁難咩

生仔真係要考牌
我喺呢個po學左好多育兒資訊

係蝦乾個po學得仲多

老泥晴條片長期漲爆
唔著褲就dur到落大髀同膝頭中間
寒酸老泥m就算收gifted尿片都唔捨得幫個女換片
但係又懶西到試都唔試吓toilet training
係咪一日未收到gifted potty都唔會自己買嚟train ？

又寒酸又懶西
做老母做到咁唔知生嚟為乜

兩隻人乾老母都不相伯仲打和啦 super

蝦乾隻蝦毛仲細 未睇到發展
老泥m就大大個人版喺度
老泥晴完全係特殊兒童育成記

而家佢仲愈來愈多贊助呢

老泥豬妹晴見到佢同類

un身un勢衝過去指住d豬同老泥m講外星bb話 加個單字pig

老泥m就hea應一聲：嗯～

抵佢湊到個女越大越似弱智
又language delay咁嚴重

可憐老泥豬西晴
件衫又oversize 衫袖長到伸手不見五指
條長褲又變七分 搵對老土白襪拉上補下遮醜

好奇一問 佢家姐定細妹去左邊

老泥晴 小手肌發展遲緩

老泥晴2歲都未做到good手勢，而且手眼唔協調
正常bb 9個月開始做到good手勢，2歲做緊1-10手勢

老泥晴2歲+ 唔識同時運用左右手玩

原因：
1）被餵食餵到20m，正常1歲前已經開始學用匙羹、叉自行進食，老泥m廢懶西怕個女食到周圍都係，唔想清潔，就唔畀個女正常學習！
加上老泥m廢懶西煮埋d豬餿水一煲過一鑊熟餵個豬女食，自己就食sponsor +收回佣賣廣告嘅免費！免費！免費！叮叮垃圾食品，偽老公借消防佬工作很忙之名經常銷聲匿跡，唔得閒番千尺殘宿爛舍陪大小老泥食老泥m整嘅狗飯豬餿，變相老泥晴缺乏同家人同枱用餐嘅學習自行進食嘅機會，同時缺乏對原型食物嘅認知、唔識分飽同餓、用餐禮儀（假設草根寒酸老泥m同偽伯有咁嘅知識同教育）

2）無適當嘅粗身顏色筆、學習餐具用，無訓練小手肌嘅玩具玩！
窮酸又寒酸嘅老泥m唔捨得用錢喺個女身上，毛公仔玩具、顏色筆都係老泥m自己嘅舊物，餐具買made in China/不符合老泥晴年齡嘅IKEA ，「教」個女好似大人咁揸筆揸餐具，根本小手肌未發展到可以咁樣揸，會考0分嘅文盲m唔識「循序漸進」咁幫個女成長！

用杯飲水/用碗飲湯都無機會學習！

依件喺沖繩outlet買嘅tnf tee真係抵到爛
偽伯淘宝腰bag又係 寒酸廢老中小輪流用

老泥m出幾個story都淨係聽到老泥晴講到個pig字
依個此地無銀story真係笑𠹌左 笑𠹌埋右

巴打眼利 弱能兒童件衫袖真係長過古人衫袖

又打哂飛機自慰
講到弱能兒童係專業童工model咁款
D老泥pose同老泥m倒模一樣 醜人多八怪

諗住推光d睇下老泥m點樣幫豬嘜晴p圖
D長長眼睫毛真係佢老母講咁電左咁喎
一條條假體痴實哂矇豬眼塊眼皮
左右眼珠顏色不一 大小不一 就黎侵蝕哂d眼白 視線怪怪的

老泥晴個寒酸老母終於捨得買平過uniqlo/hm特價嘅next衫啦
終於唔係淘宝十幾蚊嘅帽 口水肩 衫褲鞋襪 袋啦

整合得非常清晰高質
老泥m ff乞食post 變成 育兒反面教材post

路過留言。睇佢煮d兒童餐，多數係番薯+菜+ 飯麵（黃+綠+白）。好悶好dry呀 但竟然個女食得咁滋味

唔食無得食喇

老泥晴就黎2歲4個月大
都仲未唱到一首歌
唔睇佢老母caption都唔知佢唱緊歌
無旋律無音準無歌詞

「唱」my Bonnie
「歌詞」得 body(Bonnie) ocean ...brig brack (bring back)

淨係發到ocean一個音
倪晨曦真係弱智㗎喎

最近多左好多呢類苦主post
啲臭西呃人

食粒士多啤梨都特殊猴擒樣衰過人
下下都含到爆汁呆L咗
老泥m正一弱智老母嚟
明知個低b女唔識食 應該切細粒士多啤梨啦
淨係掛住落重filter拍片吹到個智障b食相係「滋味」
隨時隨地都係諗住r廣告呃$$$$$$$乞食

豬西晴嗰件衫著咗大半年都仲係oversize
好寒酸好肉酸

路過睇完#1 我覺得小朋友好慘要食三色豆⋯⋯
得雪藏味難食到爆
如果我有小朋友我一定會買新鮮蔬菜煮
買甘荀切粒同粟米剝成粒粒都好容易姐

士多啤梨都唔識食
歌又唔識唱
佢呢個年紀再細dd 我見過陀地細路女唱到完整成首英文歌 仲要發音正確 而且幾好聽 唔似啲弱智細路喺度鬼鍊頸

好心個女食唔到就剪細dd慢慢訓練啦
年中有幾多食野哽死的case
好心老泥認真少少湊女啦出事架嘛

呢d所謂kol 剩係掛住經營ig呃like 搵食
搵自己仔女呃like搵食都算撚數
但唔該認真湊好自己小朋友啦
先唔講佢湊衰自己小朋友害人害己
喂大佬你仲要係social media公開自己亂咁湊仔
教壞其他新手父母
呢d不學無術又不負責任的kol 一定要狙擊

同我蝦一樣 寒酸到唔捨得買肉食
番薯同菜都係買大陸菜檔幾蚊一斤嗰隻
成日食雪藏三色豆
老泥女食屎都食到成餓狗咁 真係好嘢

親戚朋友d bb一歲多d已經唱到成首twinkle twinkle little star, finger family

歲半n班面試都已經要求唱歌做動作
2歲in K1就更加唔使講 講緊嘅係一般村校都要
上YouTube求其開條幼稚園面試片都唱到中英文歌

唔怪之得老泥晴只能讀呼吸學校

老泥m五音不全 證明以前喺天水圍教琴都係呃飯食

大肌發展遲緩

1. 大肌肉協調能力低
2. 前庭、感統失調（影響哂語言、大、小肌肉發展）

老泥晴2歲+

1. 行路笨手笨腳似企鵝

2. 上落樓梯企唔穩
（正常2歲前已經識獨立左右腳交替上落樓梯）

3. 唔識自己玩滑梯，長短滑梯都要人扶住先識坐低準備sir滑梯，sir滑梯途中都要人扶住傍住
（正常1歲已經識自己玩，係最好奇嘅階段，天不怕地不怕）

4. 唔敢玩滑梯、千秋、搖搖板、繩網、爬架 etc
（正常2歲已經玩到一般千秋，大人最多只需要幫手推下千秋）

原因
1. 寒酸老泥m同偽宅森無提供過適齡嘅大肌肉玩具同training exercise畀老泥晴！

除咗sponsored gifts、朋友送嘅玩具，老泥m自費買畀老泥晴嘅玩具得一套價值$150嘅唱歌字卡機！

單車仔、滑板車都係老泥晴2歲生日收到嘅禮物！係正常bb一歲已經有嘅must have items！

注意：
要買平衡車就平衡車！單車就單車！
唔好貪幾合一懶多功能嘅！

講到有滑板車就唔使抱唔使湊豬妹晴咁爽，老泥m你自己唔買？你成日去齋睇唔買嘅反斗城周不時做特價$3xx喳，寒酸格買二手/淘宝假名牌充大頭鬼就捨得，買畀個女就no way！等人送！但係自己貪玩又捨得買架大人滑板車！

老泥m何時何地都係掛住ff經營佢個ig乞食世界，出街都係想去打卡cafe影佢自己覺得美美的照騙！自私L偽伯唔使多講，都係自己行先，去郊遊都係為咗自己行山放風箏！

2. Throwback番老泥晴細個學行，喺殘宿屋企24/7都著住出街鞋（著鞋唔著褲），寒酸老泥m買鞋又買得太大，雙足缺乏感統刺激之外，d淘宝鞋quality差，有機會著到腳型有問題，以致老泥晴有機會用錯力令腳同腳板變形，久而久之行路笨拙到好似企鵝咁

3. 老泥晴歲半識行之後，仲長期揹住舊防撞枕，又咬住奶嘴著住淘宝鞋出街鞋喺屋企移動，出街就算戴口罩都係咬住奶嘴！

身體各方面協調同感統能力失調！正常bb學行路嘅時候會學識埋點樣跌低起身先可以減少傷害性！

全職好老母 老泥m就掛住自己me time，塞奶嘴塞防撞頭枕畀老泥b自己搞掂，老泥m就繼續捽住老泥食住垃圾零食玩電話經營ff幸福ig故事！

4. 老泥m度縮寒酸，買cheap衫、R到廣告拎衫都好，都要大幾個size先覺得抵！
老泥晴長期oversize褲浪浪浪下、膊頭位fing fing下、踩到褲腳pk，由oversize著到skinny fit，太窄身又掹住個人，衣不稱身，行路活動自然唔舒服！

玩滑板車唔戴頭盔又唔上護膝果d
都幾危險

最衰都係朋友唔送埋
唔通叫 mmm 自己買咩

老泥晴喺殘宿玩先要戴頭盔護膝㗎

可能係淘宝頭盔護膝
喺殘宿撞兩撞仆兩仆已經碎咗

樓上勁高汁

睇見都覺都佢個女慘
由出世到依家
成日俾個老母借佢呃like
好心做人老母 唔好成日掛住post ig啦
都幾張野仲成個老Mk咁

淨係影張相打卡就有sponsors
生個女又唔凑好比豬潲水佢食 其實佢同蝦乾一樣咁衰

CLS 頭盔護膝都敢淘宝

唔知係喺殘宿撞爆咗
定係笠唔落支那大頭奶粉b老泥晴個頭呢

老泥晴：so pity (pretty)!!!!!!!!!!

比較唔到老泥M同蝦乾邊個廢啲

一舊屎同兩舊屎嘅分別
但老泥晴起碼都叫做有飽飯食吓(有冇營養另計) 同埋老豆老母都會帶佢出街玩吓見識下
可憐我佳長期肚仔餓又要比人綁住喺張櫈到

mmm起碼有d朋友送玩具比佢個女 佳仔乜都冇

入黎望下發覺大半個po都自己人

希望阿乾都會學mmm放佳仔放到老
咁我就可以keep住狙擊佳仔發展狀況

佳仔都有手織冷衫同dior帽架
係佢老母咁仆街唔俾佢著

過黎留個名先 呢邊都係嚇撚死人
又係有個中意打機老豆

呢邊個老公仲要出軌(利申唔記得係咪，好耐之前睇過)
為左錢要扮金童玉女好嘔心

過黎留個名先

留明
其實mmm係咪都有智力障礙

佢之前自己講搵學校面試果d都係老公搞
救命其實有咩佢係識做架

會考0分 我諗智商高極有限

又一個垃圾老母

老泥晴好在頭一年都有阿公阿婆同奶嘴湊
跟住阿公阿婆瞓覺 唔使扁頭

雖然生得肥重扁又有d特殊 但係filter加重p之後 立下眼都呃得下人係肥肥白白
（老泥m頭一年都遮遮掩掩老泥晴個樣）

又好在有個最緊要影相呃like嘅低智老母
教跳開心舞奶禮物做埋d overreacting 行為
學成左就有得做下乞食道具
有得跟老泥m去打卡影相母女檔做乞食kol
r PR followers做朋友r禮物

新po留名
MMM真係生仔要考牌嘅另一個例子

好耐之前好似話有人撞過 老泥m知但為o左佢自己既FF世界而接受

讀書唔多？直情無讀過書啦低智老泥mk婆！

三十幾歲 做咗人老母 一句讀書少 咩都唔識 唔太清楚 就咩都唔理？
拍N班面試片都唔敢出鏡唔敢講嘢
淨係敢同老泥b一齊跳開心舞摸lin扭屎忽

操鄉音嘅老泥m唔只食螺絲咁簡單下嘛？

仲有呀 老泥晴無學校收唔關大細b事！關智力、能力同家長文化背景事！
神校學之園都會收精叻嘅細b㗎
老泥晴要窮酸偽夫婦泵水讀呼吸學校playgroup先有得升n再升k
主因係先天遺傳老母智商
後天疏忽照顧 淨係培育特殊兒童kol倪晨曦乞食技能

身為老母 唔留意唔關心唔緊張唔期待睇到個女嘅developmental milestones、學新嘢、搵學校⋯⋯
真係錫個女緊張個女咩？

搵學校、搵playgroup、陪上playgroup、陪上zoom都超出老泥m能力範圍

呼吸學店嘅學前playgroup 課金就有學位
老泥m坐定粒六 去到都係掛住影相打卡
show畀大家睇智障b有學校收
口罩甩緊？衫鈕未啪？who the motherfxxk cares?

依個開發左右腦、秒背閃卡嘅Playgroup 應該係老泥m同老泥晴一齊上堂學嘢啦
二人同行，一人價錢，抵到爛呀！

老泥m仲講過個女上zoom都要偽老公趕番殘宿先上到
偽夫婦兩條草根寒酸老mk連中英文都未講到
又要同個女講偽abc 搞到個女各方面都發展遲緩

終於係蝦乾po見返條link
留翻個林俊明名先

我發現隔離蝦乾po個例句都好啱老泥用

其實____係冇問題，係佢覺得有問題，成日係度強調____。

其實喂奶粉係冇問題，係佢覺得有問題，成日係到強調自己好想喂人奶。

其實普通拍拖結婚係冇問題，係佢覺得有問題，成日係度強調乜鳩十年愛情故事 乜鳩初戀到結婚。

痴線笑死

佢個caption勁不負責任
好似覺得偽生做緊啲事不關己嘅嘢咁
完全唔重視唔緊張自己個女嘅前程
偽生雖然都麻麻哋 不過佢成熟過老泥好多
老泥咁大個人仲成個mk傻閪咁
唔怪得偽生一夜白髮 對住個煩閪白痴婆真係幾辛苦
仲慘過落地獄十八層咁折磨

分分合合又冷戰咁多次 都係因為偷食
老泥m老豆老母都撞過 但係驚乞衣女無人要 幫手幫口搲番偽宅Sam

婚後有人喺自修室撞過以溫書考試為名嘅偽老公同大波妹一齊
老泥m大緊肚 都有人撞過偽老公鬼鬼祟祟喺天水圍d公屋行出嚟

0分 正常人正常智商都幾難考到

又話「唔緊張又無做準備」
何來「過幾日再緊張過」

想像唔到呢個年代既呀媽
中五畢業
唔識幫個女搵學校
陪唔到個女上zoom

其實冇人一開始就識
但係老泥作為ftm都唔好好研究下
賺錢養家幫個女搵學校咩都依靠個老公
煮飯又係煮垃圾食物
真係好l廢
（講講下發覺佢同隔離蝦乾都幾似）
偽宅sam 果然忍常人所不能

好彩個女頭一年有得靠阿公阿婆
唔係應該同佳仔一樣

個老公雖然偷食但睇落都仲有理下個女
又揀學校好似仲有買玩具
唔似隔離蝦公

其實之前睇老泥啲po
偽伯都係坐係梳化玩電話就當湊緊個女
不過應該係連佢都頂唔順老泥咁廢所以忍唔住同個女搞面試
呢兩pair一樣垃圾 打和啦super！

會考0分嘅老泥m係

毅 進 生

（唔記得係咪讀到畢業）

但係 現實情況仍然係對個女愛理不理
延續大老泥嘅命運
偽伯掛住玩電話 老泥m掛住影相ff家庭幸福出po呃like
老泥晴喺度做緊乜

好彩老泥晴蠢唔哂
學到老母擺d侏儒腿張開扮名模pose
成功做到老母件拍攝道具

博學多才蝦教授 VS 會考0分老泥mk婆
打和啦super

名校畢業銀行經理小熊貓 VS 前黑驚偷食軟飯偽宅Sam
打和啦super

樓上呢張笑到仆街
個cant

佢仲要成日好自豪個囡連咁簡單嘅手勢都做唔到

成日以為自己個女咁樣好特別好可愛
但其實發展應該有問題

起碼老泥晴有飯食 雖然似豬餿
角仔連飽飯都無得食

老泥m同我蝦真係好似
又乾又寒酸
又一樣咁鍾意淘寶同深水埗

大小老泥都著到好似妹仔奴婢咁

老泥m教老泥晴做d拜年動作
著旗袍要有儀態氣質先carry到
舞龍舞獅就著褲啦

#45 老泥m成篇caption都係腦裝屎

因為唔係行blw 就餵食餵到2歲？
佢個mindset停留喺佢阿婆個文盲年代？
最保守嘅健康院都係預你tw餵食 唔係同你玩外國興嘅blw啦 最遲1歲都要學習自行進食啦

會考0分嘅老泥m呀
BB食嘢唔係淨係得食嘢咁簡單㗎
從中訓練到手仔肌肉 感官協調 口腔肌肉 依d成長發展

老泥晴唔識慢慢食 唔識咬 所以唔放手佢自己行進食？
柒級豬妹唔識慢慢食/咀嚼/唔知飽 係因為老泥m你剝奪佢嘅學習機會呀
倒果為因 logic同concept都錯L哂

結他他老伯

條骨仲喺度 啫係洗都未洗

越睇就覺得老泥同蝦乾好似
兩個一樣咁寒酸
一樣半滴墨水都冇
一樣有語癌
一樣沉迷係網絡世界
一樣生仔/女出嚟企圖延續begger生涯
一樣係虐兒婆
一樣湊到個仔/女發展遲緩
仲一樣鍾意啲衫洗都唔洗 皺抆抆就著上身
佢地兩個一定有好多共同話題

絲打 蝦乾會覺得自己讀完poly hd
比老泥高一個level
仲要租奧運市區 人上人呀

但人地間屋大過奧運市區

蝦乾只係緊張個地區
唔記得邊度講過 佢笑人住西貢唔方便

真係好奇怪的想法啊~

睇完呢個post 覺得藍絲jade 2個女叻過老泥晴好多

公道講句
雖然兩個都不學無術
不過蝦乾有返工。。。

蝦乾而家無工返了
屋企仲要養多個maid maid

蝦乾知道你哋用老泥M同佢比較實嬲到癲
明明prof ha最渴望大家係同大戶人家sona比較

佢大女唔知入唔入到學之園呢

咁起碼之前都有返工
好過老泥少少 老泥係連基本人返基本工都做唔到

就算無武漢肺炎都唔應該咁污糟啦
洗都唔洗就俾個女著

絲打唔好拎兩舊屎去比較啦
蝦乾個po都比人捉到sponsor post好多錯處
佢之前撈得掂 真係借來的運氣

老泥無比人狙擊 都係靠運
遲早到佢

但你唔覺得老泥係誇張到係簡直無能？
係養嚟都嘥米飯 浪費地球資源 根本冇存在價值 只係宇宙廢物

sor我都唔想講到咁直接 但我頭一兩個cm已經好婉轉
佢係完全連做人嘅功能都冇
蝦乾起碼都冇佢咁戇鳩 人衰就緊 但佢唔會餓死 又唔洗黐屋企

人唔笑狗都吠

無眼睇 太7

老泥m叫老泥m

^點解

Lm

大話老泥m
真係無改錯名㗎
乜都要講大話自欺欺人

發覺佢出親audio video 打嘅caption都同內容無關
淨係錄到弱能老泥晴講 I love腰（you）
就吹到有語言障礙 發展遲緩嘅特殊豬西女
識講中文字 中文句子 好長氣 識講好多嘢咁

PS 樓上同舊posts好多例證

p相都要戴頭盔
你係靚呀點都靚㗎啦屌你老母
唔通你個寒酸女p完會靚咩
兩母女浸柒味冇得p㗎豬閪 樣衰又基因垃圾就認啦
兜你老母 邊撚個care你點解要p圖
應該係話邊個唔知你咁撚樣衰張張相都成碌柒咁又點會唔p圖
成撚日都喺度repeat埋啲廢話
仲衰撚過啲mk仔學人玩富途牛牛日日cap自己賺一千美金
冇嘢做咪搵啲嘢做囉 玩咁撚多電話你對眼仲撚下垂啦傻閪 唔撚用吓個腦

老泥晴條片yaap到歪歪斜斜
好似有偽老公條周圍插嘅usb咁

有腦嘅都睇得出老泥m你生老泥晴出嚟陪你過廢柴乞食生活啦

多咗嚿小老泥被迫陪住你呃like
唔使再厚住老泥面皮
喺櫃桶底搵d舊相翻p翻j
左抄右抄飛機文
喺24/7苦心經營嘅ig出偽青梅竹馬恩愛故事post
用ff方式 單方面慶祝同偽老公嘅相識紀念日
第n次拍拖復合紀念日
被迫埋單紀念日 etc

應該差唔多戒片喇
唔知幾時先唔洗睇濕到跌落膝頭既尿片

大年初一

喺乞食方面勤力如牛嘅老泥mmm1122
率領身穿fit size(終於！）支那大媽風lace裙老泥腳絲襪農村大戶人家鞋帶蝴蝶結紅鞋兒嘅
匡智kol倪晨曦同大家拜個年：

Goon Hey...Fart Choi
身tin...堅康
千親...雙豬
窿mai...煎身

提早一個星期train隻豬妹
分開錄音剪接都講到食哂老泥咁

「帶」=擺？
「展」=𦟌？

文盲大陸老泥婆
學好d廣東話先教個豬女搵食啦
唔知度縮寒酸老泥m今年封幾多10蚊利是呢

妹仔

睇完之後我發覺生育真係自己搵嚟搞
啲錢同時間都用係自己到仲好

回帶

寒酸老泥m包利是
同名牌利是封包

利是封都值錢過嗰張散發陣彈老泥寒酸除嘅
hkd 10蚊紙幣

Credit to

(續) 依對情侶好撚嘔心5

祝人「手瓜起展」？
即係點啊？

#一不小心就太家居了吧

呢句真係睇幾多次都忍唔住笑

老泥b講嘢真係成個弱智咁
見過同佢同齡嘅細路仔講嘢 都唔會好似佢咁講得咁辛苦

有眼都睇得出偽太你包十蚊利是
都要set頭喬裝擺道具影相r like啦

發覺老泥m口吻同蝦乾好似

一樣係懶有深度, 但語意不通兼有錯別字
一樣係買淘寶衫, 讀者問喺邊度買, 就話忘記了/已下架/普通街邊

佢個囡越大越有佢乞食既影子

大小老泥齊來乞食

唔知老泥幫個囡影既新年相影左幾耐
又鋪排咗幾耐

老泥係因為佢成日成身老泥污污糟糟老mk feel
m係佢ig名mmm

人地串緊個低b豬妹都唔知

哪來的自信扮到abc？？？？？

一句句？兩個音兩個音咁鄧出嚟
會考0分老泥m弱智到唔識咩叫做句子

特殊兒童老泥晴

Goon Hey......Fart Choi （恭喜發財）
身tin......堅康（身體健康）
千親......雙豬（青春常駐）
窿mai......煎身（龍馬精神）
CC......EE（事事如意）

老泥晴發展遲緩到講嘢得一個聲調
佢老母母語支那話都有四聲啦

大小老泥d相越睇越奇怪

老泥b個5:5比例頭型似邊個

食得太多強國黑心食品製豬餿水
又大頭又提早發育？

激烈的老泥豬西臭狐海膽

利申 唔識頭型 留個林俊名請教蝦教授嘅學生

老泥晴對比角仔，起碼老泥晴識笑，佢父母會帶佢出街見識，食得飽，新年有新衫着

角仔呢，唔多識笑，每日五花大綁坐high chair，食貌似清潔液嘅藍色糊仔新年着吊腳睡衣

兩個都推自己個小朋友出黎乞食
不過蝦乾得罪人多稱呼人少 搞到角仔咁仲話想要不哭鬧小孩先connect到咁多人追擊
老泥m冇咁多野比人考古(唔想浪費時間係呢啲人間垃圾身上)
咖喱味屎同屎味咖喱 不相伯仲

唔知大家留唔留意到
每一年過農曆新年
除咗影呃like相出post行乞
老泥m都無同親戚朋友拜年嘅post
每逢大時大節生日紀念日
偽宅Sam都無影

年三十晚
返天水圍外家痴飲痴食（急凍餃子）痴住痴托兒
團年飯都貌似無得食
偽老公由年三十晚到今日都未收工

被老泥m迫走嘅阿妹每日都有活動

當咗朋友個女係半個女 自稱半個媽
睇落都好錫小朋友
可憐老泥晴明明係佢姨甥女

老泥晴20個月大之前都係長期叼住奶嘴
唔清楚佢喺角仔咁細嗰陣識唔識笑啦
不過喺街見親d特殊兒童都笑得好天真爛漫㗎

未乞到sponsor之前 老泥晴同角仔待遇差唔多姐
玩具係老泥m d陳年cheap cheap毛公仔同幼顏色筆
角仔條Chanel絲帶可能仲啱玩

講著衫.......
老泥晴衣不蔽體 衣不稱身嘅圖輯多不勝數

個樣真係好特殊

啱晒佢啦 打開埋支那市場
乜支那興睇發育不全肥腫難分嘅特殊兒童嘅咩

鬧還鬧，睇清楚先，明顯唔係佢本人

笑死年初三兼情人節
偽老公又上班喎
老泥m又係摷舊相出叫春post單方面扮幸福快樂

明顯睇到老泥晴膚色同老泥m隻雞腳手都係老泥色
同蝦乾一樣咁崇尚北歐風
重filter再p到曝哂光白奶哂

依間生果店專門做智障人士生意？

用filter影老泥晴都係咁腫咁扁咁特殊
成塊面最立體係對眼袋

老泥m過年前過年後都屈喺娘家又痴大陸fd過
偽老公唔見影

依家有cheap兜生果sponsor就彈出嚟扮病 博乜姐

佢支飲管係咪金屬？
環保係好
但係小朋友用呢啲飲管好危險..
同埋食生果用鐵叉

一仆親 一撞親就好大鑊
可唔可以比啲常識

我一見到都覺得危險
尤其老泥m依個咩都影相為先既老母

To:上班的你

可唔可以問下老泥m點解趕個女走同點趕佢走

到依家都係睇唔出佢個女似邊個明明兩公婆雙眼皮 點解個女單眼皮

1. 寂寞老巫老泥m年初二三無人無物無節目翻post年初一痴fd玩嘅相

2. 老泥晴戴住口罩都係咁出眾咁特殊膚色明顯偏老泥色

3. 老泥晴對新年呃like淘宝鞋唔啱size露哂d老泥腳趾隙

4. 老泥晴憑隻老泥鈍豬腳 有望繼承老泥m個乞兒兜

舊post有巴絲講過下

其實新年件衫都好似唔多岩著
上身好緊咁

真心想問
佢哋兩個五官都算立體 但點解生出嚟個女個樣好似咁扁
發生咩事？？

應該差唔多識揸筷子

之前sisland崠送過件母女裝架 無洗連熨痕著上身 影完相後無著過 一定賣咗

初七人日
祝大家生日快樂

祝窮酸老泥mmm1122恨到做個有嘅蝗蟲乞兒

來年唔使封10蚊利是又無人無物可派都牙痛肉赤

祝老泥特殊豬妹嘅二手貨大賣
越來越多mk智障老母接老泥晴d
好少用，
但擺足喺殘宿爛舍（大塵、污糟邋遢、有昆蟲）一年半，
曝光率達99%嘅日用品

祝老泥m用過嘅二手嘢繼續憑老泥老mk寒酸味升值

平買二手袋

貴放老泥三手袋

再祝 大話老泥m 智力up up up

成功以廣告扮自購

呃盡天下腦殘阿豬媽同傻西瓜

祝老泥晴新一年唔使再食三色豆豬潲水
偽宅有正常飯餸食

唔使再食依dfree、sponsor、有回佣廣告 嘅屎味咖哩？咖喱味屎？

再祝特殊兒童kol倪晨曦

有衫著

有褲著

有片換

有帽戴

No more
too BIG
or too small

蝗種人當然愛幗貨

有個弱智嘅老母
唔做旨意著到啱size嘅衣物

Ftm實係最清楚自己個女咩size？
老泥m只係full time做一pat爛泥玩電話
嚿老泥道具只有呃like必要時先扮下嘢

有size reference咩？
但係會考0分兼文盲唔識睇

一年前 VS 一年後
同一件外套

同一件外套：oversize
褲：吊腳

同一件外套：緊身
褲：oversize，厚摺咗10寸

同一件外套：同其他出街衫褲鞋襪一樣，即日出街前後都繼續著，唔做洗，夠環保

一年前 VS 一年後
同一條mk老泥妹抹地喇叭仆街褲

一年前後都仍然係抹地兼仆街嘅長度

競猜老泥晴依d掃街仆街褲著到幾多年

不過都好過著底褲出街嘅

Em-mah: ma-ma- e-e-nod-pity- too-sed-sy
(Emma: Mama, it is not pretty, too sexy)

會考0分嘅低智老泥m有時都幾幽默

抵大家咁鍾意笑9佢

每套衫褲唔係過大就係太窄
幾時先有岩岩好既衫褲著

我自己買比小朋友有時都會揀錯買大左或者細左size
但大得太過份係唔會著出街
會收起等佢岩著先著
成日都衣不稱身咁好咩
先唔好講好唔好睇
唔岩著個小朋自己都會辛苦啦
仲有條尿片成日漲晒都唔換
up咁耐會紅

見親佢女著啲牛仔褲
個浪位都去到膝頭哥
行都行得唔舒服啦

繁殖絲真係好有心機
老泥晴個特殊樣真係見到都唔開胃
希望老泥以後幫佢戴翻個罩先po

老泥m真係好唔健康
三日食咗三筒聰明豆

隔離虐兒蝦乾po見到

即刻諗起老泥m教老泥晴影相要腿張開

兩個生b為延續乞食事業嘅寒酸垃圾beggar又多一個共通點

遲下影學生相畢業相都係要伸腳

多謝為我蝦宣傳

老泥b對鞋好似大成個碼咁 吸吓吸下
容乜易一鬆就扭親隻腳

樓上分析過老泥b之所以兩歲幾都行到企鵝咁
就係因為由頭到腳都永遠衣不稱身

睇到老泥m新po
以為咁快嚟哂香港自由行

點解要企到咁騎呢肉酸

求老泥m對老泥mk臭腳嘅闊距

論依張相有咩意義同價值？（一）

典型蝗蟲踎街 （一）

論依張相有咩意義同價值？（二）

典型蝗蟲踎街 （二）

論依張相有咩意義同價值？（三）

對老泥腳短到
個屎忽扁塌到
偽老公同佢小弟弟做嘢好辛苦

論伸長隻侏儒腳就角度影相的重要性（一）

論依張相有咩意義同價值？（四）

上半身凹陷岩蠶到似骷髏骨
中下半身就肚腩大過波同籮 再加對短小蘿蔔腳

論伸長隻侏儒腳就角度影相的重要性（二）

論依張相有咩意義同價值？（五）

原來迪士尼有老巫婆

對眼仲老態過人瑞嬅嬸

由頭到腳都著到九唔搭八

草根+寒酸+Bad taste真係用幾多大大個logo懶係有牌子嘅嘢都蓋唔住浸窮酸柒味

專業小乞兒老泥晴影相影到累掛了
個呆滯神情同蝦佳好似

老泥m個袋唔知係真Godard BELVÉDÈRE定羅湖A貨呢

希望老泥晴平安

佢輯Disney相睇到好令人尷尬

老泥晴新年都係無褲著

有人嚟屋企拜年都唔幫老泥晴著番條褲
老泥m識唔識禮貌？三十幾歲做人老母都仲係咁無腦無家教

個𡃁仔都有7-8歲大
見到2歲幾（非bb）嘅老泥晴無著褲 得塊漲卜卜尿片
仲要擘大對髀擒佢扭抱
哥哥仔唔尷尬嘅咩

低智文盲ftm老泥m悉心照顧命硬老泥b系列
（節錄37張圖）

1. 無褲著

2. 長期爆片up住小老泥西

3. 寒酸老泥m d淘宝衫褲咁cheap都要由老泥晴0歲著到2歲

闊西褲(吊腳again）都遮蓋唔到包漲爆尿片

條尿片漲到再痾多次應該會爆出黎

我屋企小朋友差唔多大
好耐之前已經識怕羞
最近開始戒片我幫佢著左條戒片褲沒著面褲諗住方便佢自己除得切
就算屋企得我同佢兩個
佢都會要求著番條褲話自己醜怪

就算d差唔多年紀既表哥表弟想攬下佢抱下佢
佢自己都識拒絕話唔攬唔抱唔可以

我覺得小朋友玩下攬下沒問題呀
但個女褲都沒條得條尿片
仲要腿張開咁攬住個哥哥
你要表達個女有朋友有個哥哥青梅竹馬都可以著番條褲先
影完張相仲要擺出黎就好有問題
你自己都唔會post張自己只係著條底褲既相比人啦

睇得太耐泥晴同ha仔
睇返Elva 同明思嘅bb洗下眼

老泥鈍豬仲未識同時運用兩隻手
D小手肌功課都係老泥m做

老泥m教老泥晴擺埋d咁肉酸兼特殊嘅pose
想表達d咩

衫褲袋都唔係2歲細路女著嘅
老泥柒

老泥m真係弱智架 唔係低智咁簡單
兩年前 老泥b都未夠半歲
佢買條兩年後都長到未啱著嘅褲
依家摺幾摺先著到 都叫啱著

寒酸老泥m

熱死人？

但係又同肥腫扁嘅老泥晴著到得10幾度咁

老泥柒兩歲幾仲未識分識講熱(hot)定凍(cold)？

弱智老母特殊兒童

窮酸老泥m：就算係免費！sponsor！Pr gift！都一定要r大幾個size 老泥晴著足幾年先夠抵！（屌佢老母 明明係零付出乞番嚟）

弱智老泥m 屌極都係咁無常識 無衞生意識

一收到免費！sponsor！Pr gift！就即刻迫個特殊豬女又攬又錫又著上身

可能蝦乾收到u記sponsor都會咁
難得有pr gift

睇完呢個po 想問下
著咁大件/咁細件衫 加埋片片 識唔識得正常行路
覺得老泥晴行路好唔穩陣 成日想仆街咁

一田百貨yata有無衫褲可以
免費！sponsor！gift
畀特殊兒童kol倪柒晴呀
話哂理應係有special待遇嘅特殊兒童都咁落力出嚟乞食賣廣告

老泥晴：我老母老泥m話吊帶褲要oversize到跌落肚臍先叫sexy同fashion

發展遲緩嘅偽abc倪柒晴突飛猛進？
早半個月 拜年先講緊
窿mai（停頓位）煎身（龍馬精神）
新天（停頓位）堅康（身體健康）
千蔥（停頓位）雙豬
今日講到句子「唔使喊㗎！都唔痛」啦

好想聽老泥柒咁叻豬嘅進步呀
點解老泥m唔放老泥晴嘅原聲/有聲/無剪接 嘅videos呀？點解呀？點解？

弱智老母係咪ff得多 開始有幻聽？

透薄？

乞兒女兩段拆禮物 玩禮物story淨係講到wa...so happy
都幾肯定係老泥m自己ff老泥鈍豬識講中文句子

Btw玩具反斗城係咪知老泥晴發展遲緩？
D megabloks 玩具for 1歲玩㗎喎

老泥m嗰堆hashtags
益智 教育 科學 數學會考0分識咩？

老泥識唔識化妝
堂眉濃密過佢老豆 黑眼圈眼袋大過對死魚dup眼 兩pat胭脂掃到去太陽穴 都修飾唔到塊剋夫巫婆面 加埋兩執二撇雞咁嘅法令紋
似足未完成變性手術d偽娘人妖咁
咁都乞到咁多化妝品護膚品
香港pr同kol都好垃圾

笑死我
後面隻高飛都伸咗隻腳出嚟

老泥個bio變到咁精簡

大話老泥m繼續吹弱智女識講嘢識「管」老豆老母

隔離蝦乾都識拍下片扮到蝦角唔係遲鈍兒咁啦
老泥m你個鈍豬女唔係兩歲幾都扮唔到呀？

老泥豬妹倪柒晴每個月出一次場做主角影相
都無一套啱身同好睇dd嘅衫褲
包屎片都係咁漲卜卜夾臭閪
著到似曱甴Sam咁周圍偷食鳩fing fing

窮酸老泥m又帶埋老豆老母一齊狗衝去乞食賣廣告

廢老廢中廢豬妹都係咁蝗蟲味濃烈

收番埋對對老泥腳同腥臭的海膽啦

老泥為影「湊女」相都咁樣遠觀老泥柒
難怪湊到個豬女越大越似快樂無窮嘅低能兒童

Out focus、不是相片焦點嘅老泥柒豬都係散發住濃烈嘅特殊氣息

健康院都建議1-1.5歲要戒奶樽
弱智文盲老泥m仲畀老泥柒級豬瞓喺床度飲奶

之前d post都有討論過老泥晴身心發展都比同齡慢好很多
包括佢老母所講嘅「痴身」、「痴住瞓」、「無膽玩滑梯千秋...」etc
依d明顯係安全感不足！
係0-2歲時期 照顧者都畀唔到足夠安全感！
加上認知同語言發展遲緩 小朋友好多嘢都唔識 又唔識表達自己 所以更加唔敢去試新嘢！

正常1.5-2歲小朋友係所謂嘅trouble 2階段 會試人底線 會有自己一套思想
唔會聽老泥m支笛跳開心舞、同老母一齊老江湖pose腿張開影幾十張呃like相、又攬又錫d污糟死物（free! Sponsor!禮物!）

個樣好撚似大陸仔

呢張真係唔係一般咁醜
匡智就不嬲架啦 仲好大浸支那除
直情有小馬雲個feel
老泥係咩日日同自己洗腦搞到樣衰同得意都唔撚識分？？
呢張望多兩秒我要去洗眼呀屌

一個月影一次「生日」相都著到咁寒酸嘅........

Cls
短褲大條到變七分褲 個褲浪位喺膝頭哥
T shirt又oversize到要攝入條褲度
咁樣扮籃球look
tag埋d on9愛情當入樽

最Cls係包片永遠都係漲到爆
老泥晴係咪鈍到up住塊西都唔識講唔舒服

老泥m個tag真係令人尷尬到
老MK即係老MK

老泥三婆孫張張都撚柒 支那蝗蟲味好撚濃 唔睇tag都唔知係迪士尼

匡智倪晨曦肥腫難分到同懷仔外貌身形無分別
前後左右遠近高清低清睇都咁似懷仔

隔離po D人話老泥m個女雖然樣衰又遲鈍 但係起碼識笑
喺街見到d懷仔都鳩笑得好敢真瀾漫㗎

低能兒童 快樂無窮

真係未見過有父母會著到個女長期都咁寒酸咁衣不稱身

老泥又乞又呃埋咁多錢咁多pr gift都唔捨得用喺個女同飲食上
全家食sponsor垃圾食carbs填飽個肚就算

淨係捨得拎去買淘寶/二手牌子嘢扮大袋
又唔知自己個人bad taste又窮酸臭格 充大頭鬼都充唔到呃唔到人

老泥m係咪覺得自己襯到個髮型

又谷起嗰兩條二撇雞

本身冇留意到
依家笑到仆街MK到

匡智老泥晴
你個邊緣智障全職老母 老泥mmm1122 究竟點樣湊到你食開豬潲水都咁好牙力？
飲啖水頂盡一分鍾 咁短時間都博哂老命咬到支飲筒咁
你老母環保撚嚟㗎嘛 實嬲死你啦
以往飲湯飲水飲乜柒都係用同一個水樽搞掂 咬爛咗未配到支飲筒就由得你兩日無水樽用
依家要乞埋水樽先得啦

之前都講過 老泥晴好多行為習性都反映出佢缺乏安全感
老泥m本身三十幾歲人已經係n無廢中 一無是處 自己都照顧唔到
生個女出嚟延續ig乞食生涯 都唔識正正常常湊大個女

繁殖要考牌

鍾無艷
馬騮屎忽

男人都可以貪靚嘅
不過佢整極個樣都係唔精神
可能對眼無神

其實佢哋做咗啲咩事得罪咁多人

老泥m瘦到閃電骷髏骨咁仲去減肥

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

窮酸老泥m有常識、有知識、有能力、本事搵錢咩

哈

老泥晴連個背影都匡智過人

窮酸勢利老泥m又搭個肥婆少奶fd 走去痴個玩小紅書嘅大陸有錢人做fd

個姐姐勁不屑咁望住匡智老泥晴
老泥晴d眼神鬼祟絲縮到同佢老母如出一轍
支那蝗蟲d身教 家教 教養 真係呃唔到人

補充：點睇都係咁匡智

豬西扮性感尤物

老泥婆教個匡智女擺d老江湖pose博乜姐？

唔知老泥晴舉到yeah未呢？
睇佢d肢體動作好唔協調 手指中風定抽筋咁

叉極都叉唔到都keep住擘大個梯形嘴
係咪咁餓狗搶屎

姐姐個眼神好嫌棄
加埋用隻手背推開老泥晴

但佢阿媽好似好鍾意依一幕

老泥m明明畀人講中咗佢無衛生常識 勁嬲鳩
扮有禮貌扮得體覆完人又cap人圖放出嚟
副臭西格不言而喻

真心想知老泥m疫情之後點樣消毒d咁多層唔同物料嘅包裝同埋d乞食物品本身先再拎入屋

扮到好乾淨衛生咁
明明疫情前後都幫個豬女著出過街嘅衫同鞋通屋走
搞到個女中幾次玫瑰疹發高燒入院

以下隨便搵都有成兩打乞兒女拆禮（毒）圖

又語癌？開到心喪跑？

老泥m不嬲都哪來的自信

先天智商有限
後天一無是處
好難要求佢似常人理解到事實

老泥m：蘇格拉底意態撩人性感

常人：隔住個mon都彷彿聞到條支那西浸臭狐除

老泥m：filtersss下完美零死角嘅我 咩表情咩髮型咩髮色咩化妝咩造型咩暗瘡膏都駕馭到

常人：嘩屌樂壇人瑞嬅嬸PVC塑膠蠟像

老泥m：我個肥明好cute好得意
食相好滋味 好似美食blogger
撒嬌樣好得人鍾意
好識擺pose天生係model

常人：肥腫扁難分 似唐氏 似匡智晨曦懷仔
見到食物就餓狗搶屎 食極唔知飽 前世無食過野咁
扮嘢樣好樣衰好摟打
2歲就學足老母老泥mk老江湖

唔講唔覺

基本上 睇親老泥m d post都default左佢係文盲
打啱哂先唔係出自佢手筆

仲要=終於
老泥d鄉音究竟有幾重

眼中下？眼中定眼下？

中學畢唔到業嘅老泥連一句簡短嘅完整句子都講唔到
標點符號一係淨係用逗號一係淨係用句號

珍珠光感妝既妝

Btw 老泥D雞腳手指好嘔心
D指甲甲形又柒咕碌
再整埋d淘寶支那哈哈笑

點解bethniy 細妹會sponsor老泥整埋d咁劣嘅甲

老泥m單方面出完個入贅婚禮紀念日post同story講句「聽日見」
咁就完咗啦又
然後就沒有然後
原來沒有 從來都沒有

So9sad

佢個女真係命硬

次次有咩大日子都係聽日見
跟住就過左 冇人同佢慶祝

笑死

真心想知佢點訓練個女對住啲死物又攬又錫

識得對住禮物又攬又錫但講嘢手指肌肉又訓練唔好

錫啲禮物 packing 真係好污糟
講真就咁抹下邊消毒得咁全面呀

點解個頭可以亂到咁都po出黎

佢會話偽生「反」工
但點解唔揀個老公休息嗰日先去
消防員唔係返一放二㗎咩
結婚周年都無慶祝誇張咗啲喎

啱啱追完post 正正好奇消防唔係返1放2嘅咩
做咩成日post 「爸爸一至五要返工」好奇怪

偽生戲都唔交幾狗下

笑了咁結婚周年佢同邊個去staycation

見到食物就餓狗搶屎 食極唔知飽 前世無食過野咁
呢句笑撚死

佢消防隊長
可能有機會要返去做文書野掛

自己同個腳架去
學蝦乾咁女人當自強

但係見到有兩個set喎

老泥m之前幾次sponsored staycation都係同
人肉腳架——老母 道具——老泥晴去

今次應該都係啦

偽老公除咗佢自己生日之外都唔會show up慶祝
男人老狗頭都白哂 仲成個港女咁只顧自己
唔怪之得老泥m死都要生舊小老泥出嚟陪自己守生寡

我見到好多次#gifted 其實老泥知唔知點解
定係佢覺得人地比嘅禮物past tense就叫gifted

我都想講好耐次次見到gifted就好想pm佢提佢呢個字點解

上面好長唔quote
但小老泥食啡色不明物體個張真係好驚嚇
個張真係好匡智
成隻千與千尋啲豬咁
估唔到追咗呢個po咁耐都會嚇親
老泥仲要caption話好正wtf

之前都有痴線西討論過 gifted 依隻19 beggar字眼
然後有人話bethniy嗰啲都係咁tag就不了了之

絲打形容得好貼切

碌YouTube 睇到原來食唔知飽 唔識停係一種罕見病黎
叫「小胖威利症」
肥明老泥晴應該就唔係有依個病嘅
係佢個廢中老母老泥mmm1122為$乞食唔要面姐
隻老泥豬咁肉酸咁無家教禮儀都扭曲到話係得意

消防都有九五位嘅..

偽生咩位咁忙？
咁多年黎老婆生日 年中n個節日 佢老婆在乎嘅每一個紀念日都唔見影

偽生一早過左三年
老泥m獨守空房情況越來越嚴重喎

夾硬生舊小老泥出黎都扯唔到個偽老公番屋企

最新商場post嘅最後嗰張相
老泥晴真係由外到內都好樣衰

相信佢係應酬為主

傳送門

老泥m最近d重filter重p嘅相都好嚇人

出event見過大小老泥真身嘅PR有冇嚇親

老泥m一廂情願慶祝偽生窮酸入贅婚禮紀念日timeline

正日 Day 1 （星期五）

偽生「又」係「反」工 唔見人

老泥m：聽日見

Day 2 （星期六）

偽老公放假
不過偽夫婦唔知見唔見到面就獨自去偷歡

老泥beggar m疑似單拖帶老泥晴同老母親去staycation

Day 3 （星期日）

老泥m去完免費staycation
放低老泥晴喺娘家

(低能兒童條瀨屎褲）

揸娘家架車去mark實聲稱打完波嘅偽老公
（依個位置距離最近嘅球場要行10分鐘
附近大把位停車泊車
根本唔需要停喺依個隔涉位等偽老公
唔知偽生去邊度打波呢？
PS 老泥m大肚嗰時 有巴絲話喺附近自修室見過偽生同大波妹一齊）

老泥m想要嘅慶祝方式係去高級餐廳收花收禮物可以影相呃like
（起碼好似佢幫偽生慶生咁）
但現實係零慶祝 兼且係一如既往要迎合偽老公

Day 4 （星期一）

大小老泥（欠偽老公）喺娘家屈蛇之後
又係同老泥公婆去依間鄉村伯父茶樓飲茶

偽生窮酸入贅婚禮紀念日慶祝活動
完 THE END

偽老公尋日又半夜三更反工啦

老泥m次次賣依個叮叮垃圾狗飯廣告賣得好肉酸

老泥晴就嚟翻幼稚園但連都唔識舉
會唔會比老師建議去讀特殊學校架
屌唔好阻住啲特殊位得唔得
香港有好多真係有需要嘅小朋友等緊

佢轉咗校喇 人地讀緊學之園

學之園啲功課都好深下架喎
偽生成日要「反」工唔得閒教功課
老泥m得唔得啊

N班插班定K考到？
邊間分校先

老泥「我女讀學之園就唔係弱智」嚟反擊
乜入讀學之園就代表唔智障？

明顯N

細B都俾佢插咁好嘅

移民潮

乜原來依家做facial係唔落妝㗎？
搵老泥m賣廣告同臭蝦一樣 倒米

成隻木乃伊咁

老泥m同臭蝦乾又多一樣共通點
Cool完牙都合唔埋個哨牙嘴

老泥晴好叻呀
課金上咁多開發左右腦 一條龍playgroupsss
終於唔使再讀弱智都收嘅呼吸學校

PS 學之園得一兩間分校係比較好
新分校收生不足
依家撲水撲到連特殊兒童老泥晴都要收

偽生偽太自己知自己事
咁樣對老泥晴發展係好事咩

學之園curriculum好好
入到好學校希望小朋友有好發展啦

BTW呢間學校出名好需要家長involvement
親子功課 show and tell 都好睇家長功力
真係加油喇

老泥晴2歲幾 一般2-3歲都係著緊2-3歲size 90
老泥m窮酸唔想拎錢出嚟養道具老泥晴
就公開自己弱智唔識買啱size嘅衫姐
#gifted 街坊價uniqlo 次次乞禮物都要r大幾個碼

老泥晴肥腫扁似唐氏姐
有排都未高大到著到4歲size 110呀

一間幼稚園好唔好見仁見智
不過就咁睇點都好過之前間呼吸學校嘅
老泥晴面試同入學嗰陣時內外都十足弱智咁款都收

放長雙眼睇弱智老泥m出品嘅老泥晴有幾多料
幾時跟得上同齡發展進度

的確LH家長好維護間學校
其他學校家長loyalty好似冇咁高
不過個人覺得學校太商業化同好似好谷
收咗我個女都冇讀
如果唔係可以同佢做同學

佢個女啲衫真係次次都唔啱著
一係太大一係太細

老泥m又帶老泥晴「反」娘家
偽生呢？
老泥m話偽生放大假架喎，又去咗邊度「反」工/me time呀？

睇老泥m兩姊妹就知蝗蟲阿公阿婆都唔識教女啦
三代蝗蟲都係周地躝

新post又一瀨屎監躉look
幾耐換一次眼漲爆尿片

唔駛錢都唔揀啲啱 size 嘅衫褲俾個女

去沙灘著到咁
不如唔好去啦

窮酸老泥m 件風褸咩size呀

頂大媽帽都似太大 未見過細路戴依d帽會笠埋膊頭

屌
泳衣都大到露屎片
好彩老泥晴長期攬住條漲爆屎片
否則老泥臭豬西都露埋啦

又教個豬西女做埋d尷尬pose

老泥m個女d衫件件淘寶貨同唔啱身
成身cheap野
但老泥自己著對8千幾蚊dior波鞋
其實係咪假野嚟
同佢對萬年chanel漁夫鞋一樣淘番嚟？

More

偽生同個咩年紀樣貌身材嘅女人一齊？
食飯嗰陣有冇交流？
定係同對住老泥m一樣 掛住玩電話

對Dior 佢個FD送架..
不過唔知佢有冇淘對A貨
賣左對真野

無追開佢ig
不過佢d fd都唔似咁有米
老泥襯埋d梅菜淘寶衫
就算對鞋係真既都著到似A貨咁

好心佢啦個女咁大個都要做下toilet training啦
為左方便自己唔使清潔就迫個女著尿片

上面商場相 張鞋42碼？
側面全身相仲平過小學生

仲有個dior銀包
點睇都似係窮酸m淘A貨裝富貴

老泥隻巫婆手同D指甲都好嘔心
間甲店好似係Bethniy屋企開？點解成日sponsor老泥m咁趕客

老泥m出名窮酸廢懶西
特殊晴咩都慢人起碼半年至一年先有機會嘗試學習
有sponsor有人送先有真玩具玩

可能仲未有panties同potty sponsor啦
老泥見唔到$$$$$邊有動力湊女扮好老母

奇就奇在 老泥晴塊西咁襟餣
其他bb女條片一濕咗就會盡快換 好易餣到有尿道炎
老泥晴條命好硬
食三色豆番薯carbs潲水都食到鄭則士咁

真
見過佢地就知係名存實亡嘅情侶/夫妻

其實好睇件衫大細
唔係幫佢
我自己小朋友同佢個女同年
依家著衫95到110碼都有
有時d衫既110碼2歲幾著都係鬆少少

很肯定老泥晴d衫褲唔只係「鬆少少」

大話老泥m

老泥晴幾時大膽過？
由細到大都係乜都唔敢玩喎

又幾時唔痴身過？
24/7含撚住個奶嘴 含到唔識講嘢口齒不清都畀你吹到係偽abc
要抱住瞓覺 痴住大人瞓 瞓咗都要捉實大人

反省下自己點樣full time湊女湊到個女方方面面都有問題啦

承上 回帶

佢玩滑板車 腳姿勢真係好奇怪

佢老公抱住個女玩滑梯個story
佢老公係黑晒面

唔明買件啱身既衫真係咁難？

點解長褲褲腳永遠都係要摺摺摺？Fashion 既野我識條鐵？

Followers都串老泥m身教埋d騎呢嘔心動作畀老泥豬西晴口廿

套衫褲又係唔啱身㗎屌

好大袋

老泥晴有冇一張相係正正經經咁企
好似唔撚識企咁
老泥m教到個女成日喺度露曬肉 又洗曬腦見到男仔就姣

老泥m話依個小朋友係「姐姐」 好照顧老泥晴
睇落咪同老泥晴差唔多大
點解人哋就識照顧其他細路
低b晴乜柒都唔識？
乜都話驚
玩滑梯叫住佢等人哋sir完走開先好落嚟又唔聽講
去到邊都學哂老母d窮酸西嘢 淨係識死痴爛r周圍拖住人

老泥晴個千與千尋豬食相真係
見到食物就擘大個梯形豬嘴餓狗搶屎
老泥m mute哂d video都聽到老泥豬食嘢d jap jap 聲咁

梯形豬嘴

佢叫個女唔好落黎住
但個女一野sir 落黎撞到姐姐
我睇片都驚咗驚
Mmm親眼望住佢撞到小朋友一啲反應都無

小老泥柒級鈍豬西晴發展遲緩有cognition & language delay 唔識講又冇家教都算

大老泥 mmm1122掛住影相拍片
唔阻止個低b女撞人
撞完又唔教個女認錯道歉若無其事咁
自己又唔同個小朋友/小朋友家長道歉

點解成日要老泥晴咩住偽老豆個腰包
好撚柒
未見過細路喺公園都咩住袋玩
已經衣不稱身 又陀住包幾斤重嘅尿片 仲要咩住個大人腰包 條帶長瀨瀨隨住老泥柒鈍豬嘅企鵝步伐fing fing下
唔怪之得咁似肥貓

掛住拍片都唔行埋去hold住個女...
一陣唔小心撞到人就大件事

咁細個就成日咩住個斜咩袋 好易有高低膊

已經撞到
不過老泥m繼續掛住拍片 乜嘢表示都無

弱智老母kol mmm1122無時無刻都掛住影相拍片
推個弱智乞兒女出嚟畀人恥笑
口罩調轉上下戴都唔撚知唔撚理

大話老泥mmm1122

好想知你個發展遲緩嘅豬兜晴點樣語言發展很快呀

講到d乜嘢讓人驚訝又捧腹大笑咁叻呀？

咁叻咁開心唔happy share？條條片都靜音嘅？

29個月大 仲要氹訓覺一個鐘
大小老泥陷家去驗下腦啦
弱智 劣質DNA 唔識湊 唔識教 好心就咪撚生出嚟幾代蝗蟲一齊柒啦

新post老泥m好似幫老泥晴剷貓砂咁

Er...上下調轉好戴d 冇咁易露個鼻出黎

係？
未見過小朋友戴立體罩都露個鼻出嚟

即刻發揮臭蝦教授停課不停學精神去考古
老泥晴幾個post戴同款&唔同款嘅立體罩
都唔係上下調轉㗎喎

老泥m話條褲係兩年前買落 依家終於啱著
大家明弱智老泥m對「啱著」嘅定義啦

弱智老泥m
食完垃圾再食sponsor垃圾叮叮雞胸
係唔健康+唔健康 ok?
係唔會健康咗

澱粉質女孩
命硬老泥豬唔食潲水狗飯carbs / sponsor水果
窮酸老泥m你捨得出錢買有營養嘅原形食物咩？

以為老泥晴依種肥腫扁外形=肥美得意嘅
即管啪多d carbs同sugar 慢性自殺啦

老泥M帶過佢個女去屯門playroom要強測

見親老泥晴都係食一pat pat嘅粥粉麵飯/麵包
老泥m真係同蝦乾一樣 寒酸到唔捨得食都要買（假）牌子嘢裝身扮中產主婦

話時話 嗰間loleungfruit好似好耐冇送生果畀老泥m老泥晴
係咪成功開拓咗 匡智市場
做咗匡智旗下機構嘅供應商啦？

今日又去playhouse玩（影相拍片先係重點！）
唔知偽宅去咗檢測未呢

呢個老母瘋狂去playroom, 又紅磡又觀塘打卡 真係用隻弱智豬嚟打卡唔驚中招

Playroom先係真正嘅病菌溫床

仲要唔戴好口罩
老泥m成撚日唔識整實口罩條鐵線 突撚曬個巫婆鼻出黎

老泥同蝦乾一樣對carbs有謎之熱戀
又發現多個佢地嘅共通點

屌 好老尷啊
佢唔識親口同老泥講架？
要夾硬留言 扮有交流

Btw 老泥做咗檢測未啊？

真係好尷
雖然今次老泥m冇轉錯account 但係做多咗喇

話說原本想留comment問老泥m件衫係咩事 係咪未著好定係淨係想曬黑一邊膊頭？
點知佢limit咗唔俾我留comment

爭d被大小老泥副尊容嚇撚死

想點

老泥柒豬晴除咗食carbs仲識啲乜？

行步路都老江湖過佢老母mmm1122

好恐怖，勁似怪談封面

唔好當人傻啦
老泥晴咁撚過度活躍 點會唔想去迪士尼
只係老泥m想營造自己係好老母 又有藉口唔出街都化妝
Btw 張相真係嚇親人

老泥m工又唔使返女又係放養
唔使做都可以搞到自己腰痛

老泥m由頭到腳都散發出濃烈支那整容大媽柒味
老泥晴真係咩角度都咁特殊咁柒級豬西
三角位大袋過佢老豆裝假狗

老泥晴發展進度真係
York呼吸學店 七田真開發左腦 little hab 學之園買學位etc
以上學校學店playgroup都幫唔到手咩
不如面對現實讀特殊學校啦

包尿片太脹太重
要擘大對老江湖豬西髀先行到路
老泥晴對腳雖然短chit chit 腿張開個幅度仲大過隔離個偽老豆

老泥m個三尖八角凹陷巫婆樣唔多講

老泥晴塊賤肉橫飛臉
加埋對William Hung矇豬眼
豬膽扁鼻
上唇0.001薄下唇100.1厚嘅梯形八婆豬嘴
點解成件事似十足d靈異公仔鬼娃娃

點解小老泥可以咁既樣
佢似老豆定老母

佢個女究竟幾歲？仲要用尿片？

老泥晴2.5歲仲未識sir滑梯

無烏蠅、乾淨/污糟嘅概念

見識少 見到生物/死物（sponsor禮物）都狗衝去攬到實一實

老豆老母平時無家教 老泥晴唔聽老豆老母指令

老泥m久唔久就怨婦上身扮委屈扮善良扮好人扮受害者

善良會十鳩幾歲就上網賣假嘢賣cheap嘢呃妹豬錢？
善良會為錢做老泥mk妹送上門摟圍村仔屌？
善良會打哂上網講自己點鬧自己老豆老母阿婆親戚？
善良會同埋老母一齊屌鳩妹豬揭發你地賣吊高十倍價錢嘅taobao衫褲？
善良會中小學fd都唔多個？曾經講到係半個兄弟姊妹嘅都一個二個同你反哂面？d所謂好朋友都係有jetso益你嘅（小康肥婆fd送dior、pr利益關係）？
善良會迫走自己細妹 當佢唔再存在？
善良會咁乞偽生親友憎？當老爺奶奶姑奶不曾存在？

「記得！善良比聰明更難」

老泥m你唔記得你係弱智文盲咩？
聰明 依世都同你無緣架啦
善良更難 因為你相由心生呀巫婆！

Daddy mami say bye bye
成日營造到英文好好咁

2歲應該已經戒片定開始戒

其實正常應該1歲左右開始戒，到歲半兩歲戒埋夜片啦，但係小老泥2歲半都仲著緊片，乜唔會俾同學仔笑架咩？

um..
正常應該2歲
1歲就戒片會唔會太快..

雖然覺得老泥育兒好垃圾
但 2歲開始戒都正常嘅..

以佢咁鍾意乜都要呃like嘅性格
如果開始戒/想戒
應該會ig問人 有咩方法/買咩馬桶仔etc..
所以有理由懷疑2歲半嘅老泥晴仲未開始戒

擺明係睇人地啲19雞湯就抄嚟po自己ig啦
成段嘢語句通順 0錯別字 標點用啱晒
點說服到我係老泥自己寫

講開又講 牙蝦又係好鍾意睇呢啲on9雞湯
莫非其實佢地係失散多年嘅姊妹？！

同意，睇開蝦乾再睇翻老泥就覺得佢都幾好
角仔真係自救多福

係，起碼父母都同個女有出去玩，有互動
但角仔

啱啱係彩虹見到老泥m
成個人無嚟神氣 寒背 個款未訓醒咁拖住個女
本身唔知係老泥m 係佢個女行行下拉低口罩先認得佢
佢個妝真係勁濃 化到隻眼好似比人打黑咗咁

理論上三歲前戒到就冇發展問題
早戒可以嘅 不過用嘅時間相對長
好多媽媽都係一歲尾兩歲左右嘅夏天開始戒

窮酸老泥m成隻中年癲雞咗去Chanel event

轉了個pose來多一張 ONLY？

老泥一把年紀仲成日周街對鏡自拍
到底有幾自戀

喺殘宿自拍完又要遮哂d危樓（倪劉）窮酸背景
有時間唔陪下隻特殊豬女傾偈玩遊戲學下嘢
淨係識身教埋d老泥mk窮酸死痴爛r乞食行為

弱智老泥m日撚日賣垃圾叮叮廣告
啪致肥致癌澱粉質餐
仲宣稱係減肥餐健康餐？
知自己弱智就咪撚害人啦窮酸臭西

躝去做機賣減肥廣告
但係做機前後都係食叮叮垃圾澱粉質飽個窮酸妹仔肚
平時又無甜不歡
搵老泥m賣美容/減肥/扮健康食品廣告都腦殘嘅

衷心希望妹豬們醒少少 唔好被弱智老泥mmm1122荼毒

其實佢又瘦又乾真係仲有脂肪咩
做完又聲稱有效果係咪誤導緊消費者
與其晒時間做機減佢果d error404脂肪
不如認真少少湊好個女好過
搞到老泥晴咁的樣唔怪得個偽宅老公黑晒面

角仔除o左睇濕疹都冇離開過zone 1

老泥m去coffee個post度擦存在感

個個都覆就係冇覆佢

佢真係無進步過
30幾歲人仲學似十幾年前d mk咁對鏡自拍

要比較 要睇番當時同齡嘅老泥晴有咩待遇
唔好得過角仔幾多
一歲前都係扔畀阿公阿婆湊
無論邊個湊 都係24/7塞奶嘴噤聲
偽宅Sam日夜都被「反」工唔痴家
難得喺屋企就戴哂full gear打機
老泥m呢？24/7捽住老泥玩電話睇content farm
睇19綜藝 自拍 執相 翻j陳年老mk相
出post 經營 ff青梅竹馬愛情故事ig
乞食r sponsor 搵pr followers r fd做拎著數

老泥晴未出道做餓狗搶屎乞食beggar前
老泥m同alicehaha一樣又cut又p又搵icon遮個女個樣 嫌佢樣衰又單眼皮又似男仔又肥又腫又扁

帶老泥晴出街都係為咗影相出post
延續乞食生涯而已

Mmm1122 同 alicehaha 都係on9窮酸老母
小熊貓同偽宅森都係唔顧家

拎佢哋比較 只係幾多舊屎嘅分別

老泥mmm1122每次出Chanel event都好炒車

coffee心諗 邊撚個呀 彈開啲啦
唔係帶住隻千與千尋豬想嚟r伯伯掛

老泥b同coffee個仔溝通唔到

老泥晴會影響人地個仔嘅智商

我記得佢之前成日P大老泥晴對眼 嫌個女肥又醜樣
睇呢個post我幾乎可以預視到角仔發展遲緩/自閉個樣 明明角仔環境似乎比老泥晴好
可惜老豆老母都冇腦 將來發展可能衰過老泥晴所以樓主你個名冇錯嫁 繁殖真係要考牌

個呀媽都襯得好柒 全身九唔搭八 條過氣褲款配嗰條headband
再睇埋佢咁多套outfit
佢完全跟唔上時代變遷同潮流
好似停頓咗喺十年前咁

佢眼下有異物凸起
係咪打過淚溝針？

push

老泥m成個人都係停留係10年前
拎住同偽老公既「情史」打飛機文

蝦拍廢片講廢話仲有助手剪片，都叫出片分享，有付出，佢啲半桶水興趣，都叫有踏出第一步，算諗新題材拍片
m片都無條，得ig啲錯字post，咁多年淨係得一招青梅竹馬愛情故事嚟行乞，三十歲人一事無成，無啦啦做咗kol收sponsor出event，老mk唔識襯衫化妝，好想佢收皮

所以咁多「KOL」中
我最想佢收皮

不學無術 荼毒𡃁妹
貪小便宜 賣埋啲冇營養廣告
推個女出嚟呃贊助
又唔係特別靚特別cute 咁都有贊助

同埋佢啲MK愛情故事要講幾撚耐
比人篤爆晒 仲咁厚面皮呃飯食

瘦到骷髏骨咁 仲要去減肥

有冇得集體email去廣告商做尻佢

佢連廢片都唔洗出
日日有sponsor 出門